奧運站柏景灣2房戶1000萬成交

奧運站柏景灣2房戶1000萬成交
15:50 2021/03/07

"......新近錄得柏景灣成交，單位為10座中層F室，實用面積466平方呎，2房間隔，座向東北，望樓景。單位最終以1,000萬元成交，實用面積呎價21,459元......"

望樓景呎價都要21.5k，證明市區樓非常渴市

買屯元天
買大d，玩下車好過la

公屋景

買樓易
仲係無天災福地

俾多百幾萬買550尺浪澄灣海景唔好咩？？

玩塞車？

塞車呢鋪癮真係唔會個個都岩既

好快應該跌返去五六百萬

唔好ff喇

應該跌到二三百萬
發夢果陣

柏景灣一向癲價

同價錢Cheap cheap地凱帆算，仲有找
起碼望住個海，
最差都望住南昌公園同通洲街公園，唔駛樓望樓，尤其是望公屋。

Full pay 咁諗就正常
但要按揭就係兩個世界 - 八成按同五成按，所需首期差天共地

嗰度係海富苑唔係公屋黎
奧運大角嘴無公屋

凱帆好撚入 附近又乜都冇 得隔離浪澄灣有間超市仔
買少少野都要搭shuttle 駁腳 shuttle 成15分鐘一班
自己行仲大獲 夏天行到仆哂街

柏景方便好多 樓下就係商場

開揚景同方便好難兩全。
柏景灣最出二橦都有開揚煙花景，但好難有盤。
但行去奧海城一期大家樂五六分鐘遮
行去二期就要十分鐘
三期要十分鐘以上。

This view is poor

住得九龍都係貪方便 如果要景觀我住新界啦

過1000萬最多做到五成按蠍

凱帆軒出名奧運垃圾，勁多問題

其實落雨仲慘過曬。其實一號銀海瓏璽浪澄灣都要日曬雨冧得維港灣唔駛。

君匯港落雨都好易濕身

海富苑得一棟居屋

海富得1-2座居黎 其他係公屋